今晚有梅西！巴塞國王盃著中文版波衫

巴塞隆拿在周三西班牙國王盃4強首回合迎擊對皇家馬德里時，球衣上的名字將印上中文字。

西班牙盃4強首回合的國家打吡「上集」，由巴塞隆拿主場迎戰皇家馬德里，由於剛好是中國新年的緣故，巴塞方面決定穿上特別版的戰衣落場，該球衣除了英文名和號碼等外，還特別印上中文名字，印在英文名和球衣號碼之間。 當然，球員的中文名用的是國內譯名，球會官方Twitter還上載印製球衣的過程，其中看到美斯（Lionel Messi）的10號球衣，中文名是「梅西」，此外還有皮克（碧基）等等。Twitter編輯還以簡體字寫道：為慶祝中國新年，明晚的國家打吡紅藍軍團將身披印有中文名字的球衣。 中國和亞洲是歐洲勁旅爭相滲透的市場，巴塞今夏就將訪問中國和日本，進行季前備戰。

蘿蔔頭

新年流流又霉又西

梅西食西梅食到個閪霉

NBA火箭都寫中文

西甲好幾場都係咁啦

華倫果場一早著左

微軟正黑體

格格不入

中國疤

中國疤大戰賤種蝗

祝全中國女人個西都有梅毒

垃圾疤

抵小花一世做亞球王